[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(106) 直播中 說了再見以後

白虎

頂bgm

106？

小公主來了

黎啦

105呀

開錯?

錯post number?

小公主

105先岩

105

大力士白虎

白虎係咪要打爆部機

紋身見到了！

唔好睇小我

Boss

黎喇生男渣！

輸左就好笑

痴線！

又OMG

oh my god

機都俾佢打爆

好似邪教

Oh my god

947

豆丁

三秒又omg

好撚大聲

呢啲都打碼

somi巴同安安穿越時空

三秒口頭蟬

平手

105 lm

好恐怖

OMG!

一樣竟然

一樣

下個post 106翻

omg

拋棄105?

佢兩個一齊嘅畫面真係未見過

東腎好可愛 點算

我估大佬虎贏

東腎好靚仔

隻手好痛

白虎又唔剃鬚

好大力

東腎好型

東腎睇唔出咁大力

我估東賢贏

好緊張

好叻!!

生得快姐

東腎好鬼型

崔ren: 我地要管理下啦

屌覺得佢會打爛舊野

東腎終於有鏡頭

荷爾蒙！

不嬲咁可愛

打爆機

比白虎打一拳會點

Dan隻手會唔會係玩呢個加重左

哇！公主你打我啦

差1分

冇命

人都飛上天

白虎真係101首席男子漢

打一拳嘔血

又黎料

又黎了

有可能

個4個

M

好快d去廁所啦

屌

啱先係咪秒閃排位

好急尿呀屌

又話會有MMO回應PDpick

又灰

玩命

屌又俾假希望人

一位好似黑髮

對不起各位我收皮了

在煥今次升好多

留力打都會打到流血

影咗下oppa mnet

岩先都見到

唔怪得莎莉咁驚佢

好有米

繼續

走左好多連登推
點解要俾咸咸咸同甩入到

比大家講bye bye

因為咸一咸就可以上位

頭先閃到莎利backhug 菩薩

又bin C

大家耳機準備壞

唉樹賴

歡送樹瀨

英文我估

+1

一聽到沙沙聲就想講

連登推埋啲傻仔，個個做實事，唔喊搵鬼投

炒

又壞

英文再升高啲

係啲韓妹唔識貨 樹懶你好叻仔架喇

唉

回帶 東賢入左個時感動到流左一滴眼淚

唔歡送呀

入去啊屌

惡剪都keep到top11

咁都跌 下次收皮啦

三秒樹瀨喊下喇，點解你地咁堅強

35位仲未公布

到呢刻都仲唔送想點

英文會唔會高過sally

好得意

預告 最尾先喊

김

樹懶我喊曬啦
잘 가
新團見啦

東漢

咸左都冇鏡頭啦 佢地有交錢咩

我估豬仔

仲未接受到

白虎金娜英味濃

學年 KEEP住

豬

預告點會。。

可能mnet又撚人姐

在煥高d啦

莎豬

英文升好多

唔好影樹懶呀

有冇link

Agger,1pick應該會跌

請俊英飲茶

十位 愛你

兩個惡剪都留到11 安俊英

豬仔keep住呀

學年

在煥

一影就喊，好似禁制咁

10代妹票倉是可靠的

英文仲未出

ss2組真係好強勢

等睇呀奶第一

9在煥

樹懶入到嘅話我鬧少mnet一日

頂住咗，叻仔

叻仔啊在煥

奶呀奶 奶呀奶

在煥！！！

我會屌少一日mnet

在煥你要top11呀

莎利升返

實力主唱

Ss2

sally升左

莎莉升番

五個都值得出道！！！！！！

可能英文真係第5

Minhyun God pick

在煥完左101之後一定有公司簽

入到即畫，賀一賀佢

ss2走甩

多謝大家支持

dllm仲好意思影焕雄，見到佢眼都紅曬

好好聽

屌我追到103 post 咋

英文可能第7

釜山 英文

入左5個

下

Ss2走甩 get ugly走強

全部都好叻仔
除咗甩

Wtf

Dan

第6名會唔會過200萬

8 dan

竟然

跌到

俾佢入喇好嘛

釘

哇

哇。。。

失望

Daniel

丹第8

屌屌屌

跌咁多

林英文升好多

真大風吹

有謙應該真係入唔到喊 佢左手雍右手冇人而家 但係預告佢右手有人

dan跌

屌啊 咁個四人cut係咩寧

吓

daniel

鳩cut

下dan

大風吹到屌

咁都叫跌好多

撚你囉

嘩

英文到底會第幾

姐姐票會幫dan升返架

仲有邊個穩

我估5

dan應該因為貓貓貓跌咗少少

唔識估

Daniel要一直開開心心

心好累

雍?

屌mnet老母

屌奶仲高過dan 仆街啦

又比mnet撚

我估7

技術故障

DAN點解你可以禁可愛

好驚佢升咁多會俾人黑

萬年不變

屌差啲唔記得佢

7 雍

穩咩野..

雍都跌

我已經唔記得咗有奶

雍雍繼續努力

Wb

仲未到英文
英文r曬頭

已經比人黑緊

雍又跌左

好失望 雍雍

雍同dan又一齊坐

雍dan

dan雍又一齊

大風吹

啲票好近

哇 真係估唔到啊

呢個真

雍唔好再跌

傳佢拍拖應該已經走左好多on9韓妹

英文坐火箭

唔洗驚 已經有人想拉佢落嚟

屌 炒左 跌左

雍
真係好得意

好傻仔真傻

黑緊啦

雍

又係跌小小

雍真係好Kai

雍丹又一齊

傻雍

雍好可愛

果然妹妹係票倉

好得意既雍

傻雍繼續吸飯啦

奶最穩

Yeah 雍真係好穩呀
大把男飯 又多路人飯喎

Merry Christmas

雍啊

連登仔講咩炒咩

好on9

下集升啦雍

G持呀奶第一！

奶第一呀笨

LUCKY7
Merry Christmas

一人一票就知..唔好亂講

屌，真係人地拍拖就唔愛，點都唔會簡啲on9韓妹喇

奶唔第一冇天理

Omg

dancing king仲咁開心

莎莉個句好得意

DANONG無得坐埋一齊

英文好似上次智聖咁

minhyun

英文似真係5

莎莉都升得好誇

奶升咁多

英文

4

新東下次成隊收皮

屌白虎坐到

最後第一係奶就好笑

奶第一

佢上次都5啦唔係咩

英文出喇 再唔出就仆街架喇

但其實佢地啲票好近 差幾萬幾萬咁

好開心

係時候cut番個三秒OMG特輯

莎莉 JR 奶 英文 wb....唔夠位喎.....

打坐

Pick!

咪係 丹咁多死忠都跌

雍下集應該會升嘅

白虎坐姿

G持

溫水煮蛙式死亡啊屌

痴線

人哋曲線呀

真係英文

5 英文

...哦 計錯數

真係5

擺明曲線

G持奶第一

心情好撚矛盾，見英文升咁多應該好撚開心
但又驚緊佢之後跌

Sally好開心

我奶要第一了

english

奶最穩！

G持淫雨

掂啊英文

屌奶真係好柒阿 成班韓妹死臭閪

奶真心死好命

d排名浮到

同意

In端森 we 7s

喺喎 仲有奶

淫雨仲唔係center

Sally升翻都好

奶唔通top3

好q呀english

英文好得意

莎莉

最值得開心

屌咩

我個腦轉唔到 自

到奶未

奶係鐵三角

都話centre

奶真係不得了 第一

奶出黎啦

點解wb咁少鏡頭

奶第一啦咁穩！

想食野想瞓覺

頭四影聖雨做乜

炒車

真係唔明奶既入飯點

唔係第一日

唔係第一日既事

咪撚影oppa啦屌你老母

笑撚死 仲想撚人 係人都知佢四個啦

預告咪俾左鏡頭

見到莎莎個樣好似好擔心 佢好似好驚排名又咁高

求下快啲叫奶共

屌佢老母

講英文囉

諗起mnet係咁影東明

奶第一啦

希望大輝入翻頭三

炒咩車，上連登用下腦啦

咁三秒呢

g持

華語揸fit人

IMario囉

呀奶一定係第一，無可能第二

惡過閪

If you need me...if...if you need me

想李大輝第4

有鎮係後面玩手指

If you need me I will still be one last good man in your heart

omg點夠mario鬥

keep...kept supporting me

싶어싶어싶어

算啦 傷心是雍黨被原諒的最大原因

奶唔係第一 仲有邊個有資格？

因為佢乜都sipeo

講中國語

點解唔會奶

乜又係你啊

噠啊 交下戲啦

Mario!

IF YOU NEED ME

今次升到第一二之後就跌架啦

快啦

黑絲憑咩西面

成日都覺呀奶含住痰講野

係囉 乜又係你啊

唔準anti莎莉

4 sally

yaaaaa~

奶頭3

莎莉個樣好擔心

升左就得 太高又會比人黑

奶最高！

屌奶入頭三

呀奶憑乜野

莎莉加油 奶

莎鹿

bilibili有人話賴憑什麼四強

收爹啦屌你老母

莎鹿出沒！！

Show blocked user
廢撚事理你

第一係呀 奶呀奶

屌 莎莉升左好開心 但阿奶點解高過佢

力撐奶第一

mario世界第一

鹿d反應!!

鹿

奶第一啦屌咁好玩

淫雨仲唔係第一

預告wb vs jr

升咗就好

奶第一呀即係？？？

對眼同耳醫返好？

係呀

center奶

咪臭係

沙莉愈黎愈乖

的確

呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二

天才

屌 奶

有咸咸咸同甩
呀森已經唔算係乜

莎莉真係好擔心人地點睇佢
一直小心翼翼

下。。。。？

下屌

奶

吓？？？？？

3 wb

端森center

屌你老母

Sally

屌痴線

下？

呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二 呀奶必定第一 唔會第二

上呀奶

又聽到三秒OMG

Thank you guys keep supporting me

哇！！

奶第1啦

過唔過份d

奶第一 奶第一

奶個樣

屌真係on9

屌你老母奶共 高過我wb

上啊奶共

都估到了

屌痴撚左線 奶真係第一啊呢鋪

奶共叫乜

奶第一我唔撚睇啦

都講左淫雨係第一

又岩，佢地走，有謙同樹瀨都有機

哇屌

WTF

嬲到癲左

睇唔透

痴撚線

Jr你自己坐第二位啦 第一係奶架

要開戰啦

wb

奶奶第一集氣

邊個再話我燈

第三都算喇 仲要低過奶共 垃圾韓妹

好撚癲

屌 好撚嬲

咁恐怖

乜尻野事

大地震

奶請以center出道

center하고sipeo

痴晒線

反正c是奶的

已經唔想睇

低過奶共真係侮辱

上呀奶
祝你俾人黑到仆街

端森唔做center邊個做

痴線，韓妹自己友都唔係第一！

屌 冇野好講

呀豬 收藏～

痴線。。。

奶center

Wb 好慘

做乜撚野 其他有料既練習生點諗 啲人投奶共仲多過wb咩道理

唉只係想知35咋

Wb飯快d狙擊奶 拉番奶落黎

是q但啦

屌 奶共最穩阿

食屎啦 wb好靚仔

奶牽制成功

我睇唔撚透呀mnet

奶認第二 誰第一 jr你out啦

唔會真係燈到呀嘛

I'm not a character like Mario I'm 101 center

世界大戰抹黑宇宙了，Can you feel?

屌呀奶實紅

jr必須第一

奶登基

我森

好撚嬲

JR自己坐第2啦

奶快啲第一

JR

屌你jr頂住

c位係奶嘅

奶上呀

點解係你阿奶

我想瞓我要食

韓妹訓醒未

上次第一第二都轉哂 可以咁撚大風嫁咩

jr去第2啦 唔好阻住奶做c

真係俾奶今集上第一最好

屌佢到底靚仔係邊

Keep... kept supporting me

我冧

呀奶上呀

奶第一，真係今日最驚嚇，廢到咁都咁高位，唔好笑喇扯拜

打杖啦票

哇嬲到震

真係痴撚線

認真奶做c呢隊野搵狗睇

死啦

又真係比佢做到一位後補 但只可以後補

好樣衰呀屌

依家奶飯仲多啊

奶第一實比人黑到仆街

HAKUNAMATATA

我森上位了

奶憑咩

奶一定要第一

jr仲有11萬係手

所以要上

個個話路人左奶呀奶既 宜家出返哂黎

阿森上呀

真心想奶上

笑個陣簡直

屌幾時宣布35

我都覺

11萬wfc....

想睇

想睇呀奶跳健康舞

我想知35多d呀依家

天才 你吹阿

屌閪舞

原來搭三喇已經

用陳

Jr好正呀

我森center

好辛苦

+2

呀奶做帶領講野果個會點

舞台體質

廣告time

話一位黑髮 奶都黑髮 點睇

樹賴呀有謙呀有鎮呀oppa呀撻仔呀

jr d奶音

狗也不屌

奶飯1日就投到11萬票啦

wb呀

有謙/樹瀨

Mute左佢

下 中台仔憑咩上到咁高

台灣之光

如果jr冇十一萬票點同奶爭
奶萬歲

koo min ploducor lim 差poo tak deu li ni da

練左六個月都屌打你地啦

到底韓妹點解咁鐘意阿賴

中國台灣之光

集氣奶第一!!!!

外國人

嚟啦

男版周子瑜

好彩屌

只要啲人對比返一次排行儀式
三秒VS奶 理智人實出聲

jr

呀。。。。。好彩！

中國之光

好彩

咸了

if you need me

1 jr

Yeah

jr!!!!!!!!!!!!!!!

奶要加油

開心定唔開心好

屌 想奶第一

多謝主席

if you need me be a leader

奶 下次再努力

明明已經無咁憎呀奶 依家又憎返

奶 點解

好失望

我都係 等人黑下都好

走佛路吧！

下集淫雨就會係第一
各位淫飯唔洗擔心

主席

好撚多票

奶好可惜

天有眼呀

咸了 我森竟然唔係一位

個黑眼圈想點撚樣呀

不如快撚啲講35

卡美龜

嘩11萬真係wfc

jr粗卡

十日無訓

主席燈力

票數屌打 送11萬比你都贏啦

咪撚再笑死智障

後配嘅啲感言

奶真係好穩

一二名差5x萬

好急尿

準備奶呀奶啲英文

差50萬票

俾佢做第一呀嘛，世界大戰

影夠樹懶未 呀屌你老母

唉屌準備35 仲專登放大樹懶個樣

佢太多野想做
忙到冇時間訓

我都急

我真係屌哂韓妹啲老母

快撚d講35呀屌你

點解一時收到咪聲一時收現場聲

今次唔講英文

菩薩眼神好温柔 唔好咸！

6個月冇瞓 日日練習屌閪舞

快d 35位 準備好屌mnet老母

奶個眼袋同黑眼圈

今晚要係咁睇樹懶個人cam

屌愈影即係...

下次到奶登基

35

頂35啦

快d講35啦屌

仲有好多個都想佢入

唔好玩鳩oppa ok?

心跳得好痛

Jr唔好喊

東漢啦

姓金嘅有幾多個

唉屌好撚緊張

樹瀨扯拜

Oppa個樣好頹

oppa呀

無樹懶

又想喊

屌你姓金又玩鳩oppa

又撚Oppa

唉有謙聖雨

Oppa

有謙啊

應該係有謙

唉屌 唔敢睇

再見樹櫴

未公佈已經想咸

屌唔想做人

冇呀 冇呀

我要oppa啊

唔識揀

唉屌

樹懶呀

樹懶

無喇屌 盲韓妹

屌你老母臭閪

唔好再玩oppa喇 比希望人最仆街

準備聽催淚bgm

金

歡送.....

甩你俾返個位oppa呀！！！！！！！

呂煥雄我愛你

呀

仲有95

屌你老母 屌你老母呀

好痛既決擇

噠仔

898喇用陳

呂煥雄世界第一

最緊張

喊

唉眼睛番rbw出道好嗎

屌你老母 屌

眼鏡準備跑落台
已經想喊

4個都想佢地入

有謙

屌冇mola mola

byebye

個預告唔好撚鳩人

屌 never全組生還

一陣睇眼鏡樹瀨催淚畫面

最開心

一陣眼鏡會攬樹懶
但唔忍心睇

金用陳收皮啦

36名嗰個真係要狠狠屌甩

呢度啲廣告一定好貴

pish

新post又追憶post

好頹

屌你老母 屌你老母 屌你老母

有點有點有點討厭

Oppa Oppa

好行唔送

呢個節目真係好撚垃圾

下次就返嫁啦唔洗驚

岩做center又點呀
冇你份呀屌

終於唔洗見陳 有無人會攬佢

留名睇大風吹

好心快撚啲

好撚肚餓呀

22萬票

唉 有謙 oppa 都想佢地入

心痛

好灰

Bye

oppa

有謙上呀！

屌oppa啊

哇 兩個都

咁有謙喇

原來大風吹指分組

一定要係有謙

有謙加油

有謙上呀屌

朴聖雨....

有謙上呀

入去呀屌

金東漢

入去啦屌終於

東秀啊

有謙叻仔

多謝你呀東漢

4個都好好

又撚人撚完4選1 到2選1

Oppa 冇啦

東漢要做小強

恭喜有謙

東秀
以後要走花路

Oppa你唔好笑得咁令人心痛啦。。

yeahhhh

金有謙你好幸福

I quit

oppa
好彩係有謙

好感動

表哥冇撚到我地

啲票數真係差好遠

唔好喊 你值得入35

得左喇 有謙

喊撚左

甩同咸讓返兩個位出黎啦屌 樹懶啊

oppa再見

東秀打撚死呀甩啦

掉入去呀！！！！

jin巴！你掟到佢入去喇！

有謙下集一定會升架

東秀

第一同三十五差200萬票omg

屌你老母又piano ver

表哥

樹櫴

一出bgm 喊撚左

又黎

dancing king

咸咸咸咸夠未

音樂

東秀真係好乖

opaa 88

咸好煩

嗯 再見

屌仲影個死人咸咸咸

又嚟

東秀 Oppa
廢中line得番智聖

有謙會唔會做到s2小強

屌我真係唔想再見到咸咸咸

咸又咸

屌又音樂

再見

2佬

眼鏡

收唔到眼淚啦開始

好心痛。。。

樹懶42

屌佢老母 影鳩二佬

42位

夠鐘番去追本命

5千幾萬票

樹懶有升嫁

樹賴42已經升咗好多

黑絲第尾

42樹懶

光腎

個bgm

oppa同樹懶

屌，盲韓妹

噠仔係幾多

升左12 好叻

呀榮

樹懶一開始太低
升唔切

望上去 已經好空虛。。。

屌黑絲最尾 但因為有人退出都叫升咗

已經升咗12

wb好酸

噠升左八名已經叻叻喇

離別畫面

佢應得嘅

等rbw5個一齊出道啊

唔撚捨得 屌你

50

Bye用陳

得4個炸

我愛樹懶 oppa 有鎮

演員CP

2名

終於……

嗚

投2個

明明女版都無咁催淚

2 pick?

兩個

2pick??

魚了 thanks all

우진영 미쳤지